想問下PS5/ Xbox series X係咪可以所有新遊戲1080p 穩60fps，包括開埋光追

我見好多game 4K 唔開光追都有60fps
咁1080p應該冇壓力？

唔撚想再睇30fps
PS4 pro號穩1080p 60fps
但事實上好多game 都做唔到

新世代主機應該得？

諗下好啦

開光追30fps

1080p 又30fps
4k 又30fps

玩緊XSX 隻隻都穩到60
月中攞埋PS5
你條柒頭機都冇梗係得個諗字

4K,60fps,Ray Tracing

3個只可同時有兩個，自己簡

1080p
ray tracing
60fps
已足夠
反正冇4k mon

唔係隻隻都有得俾你揀

dynamic resolution嚟
兩部機玩新game都keep唔到全程4k架，
開左ray track更加唔好提

人哋講緊1080P60呀 乜而家匡智院舍都有機打咁好

3個要哂睇黎要等ps5 pro

好難滿足哂
又要平、又要畫質好、又要高fps

自己接受到咪OK啦，玩開4K唔會落返1080了

暫時得dmc

4k 60fps is basic

乜9 維京人、dark soul 做唔到1080p 特效全開60 fps 咩

理論上得, 實際上要睇隻驚有無整1080p60fps光追呢個選項
好似spider-man係無, 要60fps就一定off光追
Dmc v就有

Xsx開光追咪又係30fps屌
根本就應該整多個選擇玩家揀行1080p60光追

屌4k 同1080p 需求差咁遠
1080p 應付到都唔俾人揀60fps咁On9

新世代機
冇得揀1080p 光追 60fps 真係好on9
照道理應該應付到

係 諗唔撚明做咩唔比人揀呢個
一定要連住佢標榜既 4K 好撚仆街
有 4K 電視都係咁話

所以我唔求光追
一嚟performance loss太大
二嚟個反射品質太差
我自己嚟講有Upscale 4K 60已經收貨
你叫樓主都係問唔開光追
Hold唔hold到1080P60
所以我先答而家兩部機都做到

我都忍撚夠30fps
見到30fps都炆，話9知你開到8k光追

問題係2060都做到光追+1080p+60fps
ps5 做唔到
即係似商業/其他考慮多過技術考慮